美國眾議員奎利：今天，眾議院與爭取民主的香港人站在一起

sir

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]